黃大仙女子墮樓 重傷昏迷

傍晚6時許，警方接獲市民報案，指一名女子在黃大仙鳳祥樓的外牆危坐，警方及消防趕往現場後，發現女子已從高處墮下，倒卧地上，頭部受傷昏迷，救護員到場將她送院搶救，正調查女子墮樓原因。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又黎

唔好有事

??????

....

查到咩事未

.............

唔好呀

都無人話關事 你出黎吠做咩

引起咗自殺潮 就算唔關事都唔想有人死

你姓屈？

唔好啊

唔好有事 撑住

未知原因

唔想任內人自殺 但更唔想係手足 唉

!!!!

希望無事

.....

頂住

知原因未？

又黎 唔好咁啦

平均每日最少一單，就黎變韓國

未

頂住呀

無論關唔關事都好
24小時有4宗跳樓, 顯示的確係會傳染
即使依一單死者未必關事, 但難保當中有義士呢排患上情緒病 然後受到傳染 萌生自殺念頭

點解死既唔係克犬

今朝鴨利州
晏晝ifc
今晚黃大仙

心靈開始好攰擔心到痴線

大家唔好下下咁快先入為主先

唔止一單
本身香港一年都差唔多有一千人自殺

無論關唔關事到好 未到完全承受唔到 都唔好咁易放棄啊
反送中運動如是 生命其他部分如是

冷靜啲先各位，未知咩事...

鴨利州個單係點？

？？？？？？？？？

點解啊

認真，如非必要，唔好share自殺新聞。
你就咁share一單，無前因後果，會引起太多揣測同不安。好不負任，幫幫手，咪撚亂share

同黃大仙一樣無咩人知....

而家先叫到 原來今日咁多單

撐住啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

其實日日都有。

計埋尋晚曉欣...
一日四單...

呢樣堅 自69開始呢個月都情緒低落

...小小愚見

收皮啦2隻三毛喺度扯貓尾想洗底
個個post都見到你2件 咁勤力好等錢駛呀?

大家小心山本一夫同mboli呢兩條友

唔好有事。。。

你先鬼 呢個時候仲搞分化

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

遍地開花

btw
唔撚理聽日幾多百萬人出黎
如果聽日出到黎又係遊行行完就散嘅話
我都諗定移民先

利申一直都無諗過移民
但尋日第二條人命出埋之後睇返616大家出到黎都係嗌下口號行禮如儀最尾返屋企就覺得好可悲
可悲嘅係我地打正旗號為烈士默哀
但哀完就走撚左

香港人頂住呀！
好多國家佢哋都好長久咁去同政府抗爭
點解我哋先一個月大家就頂唔順
政府冇良知但係我希望我哋大部份香港人都仍然有良知
唔好放棄自己唔好放棄香港！

唔好走 守住香港

不如等多啲資料先share?
唔係話唔尊重死者但係要考慮而家呢啲環境
大家情緒都好差
呢啲新聞係會做成不安、甚至感染其他人效法
外國一早有研究顯示自殺新聞係會令其他人都想自殺
咁不如唔好不停分享呢啲新聞

願逝者安息

屌日日都有人跳樓死架喇。。發現新大陸咁
連登仔 未有反送中前唔睇新聞？
btw rip

唔知因為咩事
但點都好,珍惜生命

就算唔關近排嘅事
香港社會都好多問題迫使人走上絕路

Fact check 咗先

咩事..

日日都大把人自殺啦
新聞好多都唔會報囉
你地唔好話醫院日日死既人係為反放中而死？

唉

食屎啦食肥婆食屎啦

其實呢幾年每日起碼有3-4個自殺

咪撚一有人跳就po上黎啦
咁樣只會令到連登個氣氛黎拉越極端

明明反送中之前已經keep住平均每日三單

唉...唔好有事

冷靜,唔係單單野都關事

一定要冇事

關唔關反送中事都好，頂住呀

撐住冇事架

加油

即係你覺得唔關依單野事既自殺就冇問題？

無論關唔關事，可唔可以暫時唔好share 呢類新聞，呢排大家情緒都不穩，好易被牽動。

就算唔係因為反送中死
都無人希望不斷有人自殺

頂住！ 有乜事唔開心搵吓人幫 電話親身上網搵樹窿都得

見過你好撚多次講嘢唔用腦
忍咗你咁多次今次真係block得

新聞都唔可以post？
學上面咁維穩啊？

走啦狗仔

唔好再扔低我地啦 好嗎

呢啲未知嘅事就唔好post上嚟啦
屌你老味一路話唔想有人出事一路係咁post呢啲上嚟係咩心態

之前唔知係咪東張西望定港台有個節目 好話有人搜習香港自殺數據
佢話其實自殺嘅數目係畀我哋想像中多
只係間唔中一單先唔覺有咁多

一定要救返

剩係跳樓，近年每日一兩單走唔甩
有時唔係每一單都咁大篇幅報導，所以唔覺眼

咩人咩原因都好，自殺解決唔到問題㗎

呢期啲負能量真係好撚痴線

7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

其實就算唔關反送中事去跳
但唔代表佢冇受到近來嘅自殺事件影響情緒
自殺係會傳染
希望大家可以睇緊d身邊家人朋友
有d人看似好冷靜，但其實只係冇表露想自殺嘅情緒出黎
我呢段時間內都有幾次想自殺嘅想法
但好在我嘅內心仲夠support 自己
一次又一次將自己嘅念頭打消
希望文宣組可以宣傳活動之外，可以宣導埋唔好自殺嘅文章，救番d活喺邊緣嘅同路人

先覆查 勿沖動

唔好呀！！生命好寶貴

千祈唔好

留住條命睇班畜牲比天收

上腦啦真係 無野緊張得過自己條命

其實真係要好好睇實身邊人
老實講，近排嘅事真係令小弟絕望到形容唔到
唔單止係反送中嘅挫敗，更加係企喺對立面嘅人嘅指責
望住一個又一個，中年或老年嘅人指住自己大罵特罵
我真係忍唔住問自己，究竟我做錯咩？

明明做嘅嘢係為所有人，佢哋都有份
但係佢哋偏偏用盡全力去屌柒自己
心入面真係好委屈

唉
睇到好眼濕濕！真心成件事好痴線
我地唔想再有人死
求大家一齊努力落去

洗唔洗阿 大不了咪走囉

無用

唉
對面一意孤行既政府
香港人今時今日要行到自殺表達不滿呢步真係好慘

唉～～～～香港真是一個悲哀之城。
生活壓力大，物價高，日做夜做都買唔到樓。

我明
我相信好多人都明
但真係請你地唔好死
我寧願見到你地做港豬
都唔想見到有第4、5、6個⋯⋯
求下你地

我地所有人都會陪住你 支持你㗎巴打你不是孤單一個

唔好再整呢類文宣啦..
係，佢地嘅遺志，佢地嘅付出係值得我地敬重..
但真係再咁歌頌，真係會有反效果

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

今日ifc 個個都女仔走左啦

唔好再有第四個

其實心入面真係好屈住屈住，硬係有嘢頂住抖唔順條氣咁
不過我更擔心自己嘅朋友同其他人，希望佢哋唔會亂諗嘢

source?

搞咩
唔好死呀

Oh no

關唔關事都好唔好再自殺啦。。

Weather effect...自殺係會傳染
如非必要 盡量少出post
尤其最近大家情緒狀態都唔樂觀

唔好忘記一地兩檢熊烈士

完全明白果種委屈
連屋企湊大我嘅兩老都唔支持我嘅諗法
我就會懷疑自己係咪錯
好在由細到大我接受到嘅教育
都係教我要明辯是非，批判思考
唔好做壞人，唔好違背良心
我嘅想法至少全香港有二百萬人都讚同
大家加油，冇人需要為呢個社會付上生命

對唔住
睇住自己只係係屋企
睇住部電話 睇住連登
咩都幫唔到手 覺得好無力
求下你 拜托 希望唔好再有人受傷流血
保佑 一定唔好再有人犧牲有事

唔支持自殺 自殺流嘅血唔會對抗到政權 國際輿論都無從著墨
而家場運動需要武力升級 逼政權武力鎮壓 被鎮壓而流嘅血先有迴響
如果已經視死如無物 不如行前幾步 帶領成個運動武力升級

Werther sor

大家一齊頂住 好唔好 一定 一定捱得過架我地!!!
You a not alone!!!
We are not ALONE!!!!!!!

我地需要200萬+1,2,3...堅持落去 而唔係再少一個又一個

連登仔不停宣揚重刷係福氣架喎
咁快唔記得喇

我新ac
9up一下

係咪時候要諗吓大家有咩可以做，黎調節吓心情
進退有度，雖然每一日都打緊仗
但係如果迫自己有「無心情笑」嘅諗法
咁變相迫自己入窮巷
只要係理性抗爭，唔會因為你今日笑咗，就無繼續落去嘅動力

（如果唔啱聽請無視）

借個位

呢兩日吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

唔好啊屌

各位巴絲：
我好明白大家好心灰，面對呢個暴力、殺人政權個心好攰、好灰、好痛、好無力..
我都同大家一樣，心碎欲裂..
但我始終相信，只要堅持，大家留住條命，總有一日，我地會一同迎接勝利嘅號角！
唔係懶正面，而係政府失去嘅係我地呢三代人同我地下一代嘅民心，我地繼續證明俾佢地睇Hong Kong is NOT China，再係咁落去，總有一日政權會落喺我地大多數人度

我係咁相信嘅..係咪我太天真

又一個...........想點呀 咪話左唔好死囉
班廢老個個要死又唔死 你地個個唔應該死既就去死

關唔關事都希望唔好死
大家都係香港人

你幾時重刷？

正常應該係你先

唔好啦 唔好走
求下你地

點解要咁傻...

4宗

無論因咩事都好
我都唔想再睇到人自殺

我好少因爲陌生人流眼淚
但我已經為3位烈士喊咗3次

香港人抗爭方式係⋯自殺？

你老母比狗屌呀

我屌你老母臭西

做乜鳩 你老母啱啱俾狗輪完大米？

頂！！！你地可唔可以唔好再咁！！！有咩事大家一齊撐

吊你老母啦

大家唔好只講唔好
盡量同大家識既
無論好熟定係唔太熟既朋友都留個言 大家一齊行呢條抗爭路

有時一個好耐無講野既朋友既訊息比熟人黎得更好

幫手傳開去

其實香港一向都好多人自殺

以前都係
住公屋自殺 > oh 棄game果斷刷首抽 我仲未有勇氣棄game
住私樓自殺 > 個account咁靚唔玩俾我玩呀嘛 SSR 都唔玩 咁我呢D 得張R升極LV都唔夠D怪打 仲堅持落去做乜etc...

積下口德啦屌你

點解依個時候有人自殺 啲人先會話唔好自殺唔好成 以前有人自殺又唔會咁

等你落到去有排俾人屌

Dnlm

唔好啊.....

睇到好撚火滾！

又唔好咁講，如果媒體渲染太多，自殺喺會傳染

希望冇事

周圍傳開去，傳去長輩谷

會！一定會傳

仲係咪人呀你

屌你老母痴撚線

一單又一單自殺

新ac 屌你老母

我淨係知大把人輪緊你老母呀 屌你

你老母點解唔俾多幾隻狗屌下先就簡左生你出黎?

調查到原因未?

推

連登仔 其實呢 係好耐好耐好耐之前，已經日日發生呢d事

文宣組可唔可以叫人唔好自殺

未有反送中呢d之前一日都幾單跳樓啦
乜撚野事呀反送中之後先睇新聞？
以為跳樓一定係因為反送中？

屌你老母，祝你到你死嗰日都仲係青頭仔毒撚一個

我真係o撚哂嘴 好似第一日睇新聞咁

香港獨立！
為政權犧牲既烈士不能白死！

唔好再咁樣

屌你老母

Post上黎目的，乂家明啦 如果我想死，我都選呢排死，因為咁就有一班傻仔幫我悼念

自殺好多原因既

咩原因都好 唔好有事

社會氛圍係會直接影響人民既情感判斷

其實呢d野隔幾日都有一單 只係新聞未必報

原來係兩隻五毛夾埋唱雙簧

唔怪得d對話咁怪

no please

講真 有咩需要條例過左要自殺，而家仲要唔過

唉真係唔想再見到有人犧牲

唔該唔好再叫佢地做烈士
佢地只係死之前屌兩句政府
連對自己既生命同屋企人都唔負責任既人
完全稱唔上係偉大
再繼續吹奏佢地就只會令更多本身想自殺既人以為自己為社會犧牲好撚偉大 然後付諸行動
政府可能有份害死佢地 但叫佢地做烈士既人都一樣有責任

唔係個個都識咁樣諗，而家所有訴求都未有回覆，成個社會環境咁差，係會好影響情緒，反送中只係誘因

我諗佢地係絕望
當然唔排除有個人因素

停啦⋯⋯

夠喇

死解決唔到問題

做咩啫你，咁緊張

你老母咁早死晒左啦 點解唔比巴打輪埋先死?

山本同個mboii已經有人講過係五毛
為免麻煩請一齊block晒佢

自殺新聞同維穩係兩樣野黎喎清

唔該唔好作無謂嘅犧牲 死咗之後仲慘呀 記住活在當下 好多嘢 可以實在好多 大家記住呢一段光陰 可以一齊攜手去改變 咁樣死只會俾黑色身體有啲仲要識飛整到真係好慘㗎 見你細無力真係係咁啪你個靈魂頭 咬又有 打又有捏又有 仲有的會整你去污水渠即係屎渠 真係唔講得笑 仲有但唔想講咁多 真係好痛苦㗎 唔好為啖氣 唔該望下自己至愛仲係人世丫 唔好再輕生喇 努力勇於面對先光明之路

求下你地唔好亂黎

單機啦 屌你老母

屌 死有何用

（求入）和理非最最最大既武器 遠距離合法攻擊